美腿伊巴謙莫域 & 毒燃古天奴

雞&狗

yes

伊巴對腳粗過古天奴
符合現實